let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "MST : QU'EST CE QUE ÇA VEUT DIRE?",
    answer: "Maladie Sexuellement Transmissible",
    options: [
      "Maladie Sexuelle Terrible",
      "Maladie Sans Traitement",
      "Maladie Sexuellement Transmissible",
      "Maladie Sexuelle Traitable"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Combien de personnes par jour contractent une infection sexuellement transmissible dans le monde ? ",
    answer: "1 million",
    options: [
      "100 millions",
      "1 million",
      "50 millions",
      "500 mille"
    ]
  },
    {
      numb: 3,
      question: "Le quel de ces moyens de contraception est le seul à protéger des ist ?",
      answer: "Le préservatif masculin/feminin",
      options: [
        "Le retrait",
        "Le préservatif masculin/feminin",
        "L'implant",
        "Le gel hydroalcoolique"
      ]
    },
  
  
    {
      numb: 4,
      question: "En cas d’absence de traitement, la majorité des personnes porteuses du VIH développent les signes du sida après combien de temps ?",
    answer: "8 à 10 ans",
    options: [
      "8 mois",
      "3 semaine",
      "5 ans",
      "8 à 10 ans"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Laquelle de ces maladies est sexuellement transmissible ?",
    answer: "L'hépatite B",
    options: [
      "l'hépatite C",
      "L'hépatite B",
      "l'hépatite E",
      "l'hépatite Z"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Quels sont le symptôme signe principal d'une infection au VIH ?",
    answer: "Fievre",
    options: [
      "Fievre",
      "Amaigrissement",
      "Toux",
      "Irritation de la peau"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "En quelle année s’est développée la pandémie faisant de cette maladie un problème sanitaire mondial ? ",
    answer: "1970",
    options: [
      "1950",
      "1965",
      "1992",
      "1970"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Quelle est la meilleure solution de ce protéger du VIH ?",
    answer: "Le préservatif",
    options: [
      "Le Paracétamol",
      "Quitter la sociétée",
      "Le préservatif",
      "Faire un backflip avant ces rapports sexuels"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Dans les pays en développement, combien de patients bénéficient aujourd’hui d’aucun traitement efficace ? ",
    answer: "Plus de 95%",
    options: [
      "Plus de 95%",
      "50%",
      "Moins de 75%",
      "75%"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "La lutte contre le sida est la priorité de quelle(s) association(s) ?",
    answer: "Sidaction",
    options: [
      "ONU",
      "Sidaction",
      "GoodPlanet",
      "SMAVD"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Quelle est la date de la journée mondiale de lutte contre le Sida ? ",
    answer: "1er decembre",
    options: [
      "11 semptembre",
      "1er decembre",
      "2 decembre",
      "3 decembre"
    ]
  },

  
  {
    numb: 11,
    question: "En France, combien de personnes vivent avec le VIH ?  ",
    answer: "173000",
    options: [
      "69 420",
      "173000",
      "27",
      "300 000"
    ]
  },
  
  
  {
    numb: 12,
    question: "Le sida détruit :",
    answer: "le système immunitaire",
    options: [
      "rien",
      "le pousse des cheveux ",
      "le système de reproduction",
      "le système immunitaire"
    ]
  },
];